台灣人笑鳩大葉 香港人就笑鳩恆大

果然港台一家親

香港人一路屌個教育制度唔好
一唔笑鳩啲成積差嘅人
成積差=冇用嘅思想一直植根係香港人嘅腦袋入面

Ching Sick Ball

年年見到大車車香港人過去讀大葉

八大俾恒大笑喎ching

咩係大葉？
大學名？

讀大葉 好就業

入三大悔終身
讀恒大更稱心

入恒大有得日日吊系
點解我當年唔入

咁大葉真係唔勁

咁大葉係廢喎

係台灣讀書班港仔成日話
大葉=poly

咪玩啦 話大葉=珠海都厭高攀咗佢

係台灣，私立大學已經唔算勁

大葉又唔係輔東逢嗰類傳統名校，連ive都未必拍得住喎

大葉係比錢人過去讀

其實一間ive已經勁過曬好多台灣所謂大學

打飛機既極致

根本除左四大 其他已經比盡係POLY CITY LEVEL
國立最低分果班都已經講緊DSE 10分既
想像唔到大葉東華果D私校 LEVEL

台灣除左台大之外有大學架咩

樓主讀緊大葉定恆大?

稻江科技暨管理學院
Google 吓 個名又似某大學